東華三院 根本 就同建制派有 勾結

屌你老母 一蚊都唔好撚捐

尤其係興華一邨商場門口

乜鳩嘢歡樂滿東華

全部叫人捐錢嘅

全部都係建制派嗰班賤人嚟

要捐就捐俾星火 612

你睇下東華顧問係咩人先

民政事務局局長劉江華太平紳士
食物及衞生局局長陳肇始教授
太平紳士葉國謙議員
太平紳士陳克勤議員

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

見到仲有好多 後生 捐錢